大家部S10+有冇呢個問題

聽whatsapp留言時，左上電池logo附近有粒綠點閃下閃下

冇人有呢個問題

光線感應器

我部s10試過好多email app都唔識彈通知
要手動入去refresh個app先見到有email

原來如此

你通知果到有冇tick返呀？

係 你試吓播緊whatsapp錄音個時遮一遮佢 就知係咩嚟

最近ig無啦啦自動彈咗出去

我冇用ig，所以冇呢個問題

如果用咗Medium power saving就會有呢個情況

其實用用下s10 覺得有好多細bug，通常係d app 顯示多

一開黑夜模式，就仲多d細bug

Line用唔到聽筒聽錄音個bug改咗未

以前S8 plus無剔restrict background data就自動load到。。。

以前淨係用Gmail就得，而家特登裝多個outlook用來收notification

呢個sensor我覺得算好

以前iphone同華為都成日sense唔到

D an fan又話超越左iPhone?

整好部iphone?